可能依家真係監倉先係最安全

首先3餐唔洗煩
接觸的人又少，坐幾個月到疫情過左就剛好出返來

好似玩大富翁， 坐監避難

接觸的人又少
on9 探犯家屬-> 犯同你同台食飯 -GG

唔係隔住玻璃？
咁比起出面安全好多啦

隔住玻璃